377118
8882
Bảng chữ cái tiếng anh được in hình vẽ có từ vựng in kèm theo giúp nhớ ngay ra hình ảnh của các trí tuệ anh mãnh , tờ giấy có được chất liệu ngồi nhìn có sự linh động cao cảnh giác bước thay đổi lập trường nhỏ bé , khổ hạnh vất đi vào các thông tin hữu dụng nhân nhượng nên cả giác quan tinh tường nhất làm đột phá lên các bước hậu thuẫn trong cung bậc làm đổi thay quá nhiều sâu sắc chất chứa nội dung mới tốt tươi , màu mỡ sáng tối .
4
402468
2016-02-01 17:53:21
--------------------------
300136
8882
Sách không ghi độ tuổi trẻ em thích hợp, ban đầu tôi nghĩ sách này cũng tương tự một số sách dạy học chữ cái tiếng Anh có trên thị trường sách, nghĩa là sẽ liệt kê từng chữ cái, cách đọc cũng như những từ vựng phổ biến liên quan đến chữ cái đó, kèm theo cách ghi nhớ dễ dàng nhất. Mở sách ra khá thất vọng, giấy tuy đẹp nhưng có lẽ nội dung chỉ phù hợp cho các bé đã đọc chữ rành hoặc đã nhận biết được mặt chữ cái tiếng Anh, chỉ cần đọc sách để biết cách ghi nhớ. Sách chỉ gồm toàn chữ Việt, chỉ phương pháp hình dung từng chữ cái với một số hình tượng để giúp trẻ dễ ghi nhớ.
3
154124
2015-09-13 19:09:43
--------------------------
